窮撚搭巴士

我認我窮 所以只可以搭巴士 咁搭幾蚊車又冇乜資格嫌三嫌四
有時啲工人姐姐/小朋友好撚柒閪嘈都覺得冇問題 鬼叫我搭巴士咩 但我真係覺得班細路唱歌好煩 咁當然我都會忍啦
但個細路喺度唱歌 老豆老母唱埋一份 真係好想知佢地心路歷程係乜 屌你大佬細路唔識啫 老豆老母冇理由唔識掛
所以我好有禮貌咁邀請佢同我玩一個鬥唔出聲遊戲(即係請佢細聲啲) 咁當然 佢係冇理我
最後 我冇屌柒佢就落咗車

屌搭11m啦

老弱傷殘細路女人不嬲大撚曬

呢啲人真係死全家